大家唔好去運輸署查人車牌呀

聽聞去統一中心運輸署，俾45蚊就查到自己架車相關資料，如果唔得閒可以搵朋友去統一中心運輸署查
唔好俾錯number查錯其他人架車呀
唔好俾錯number查錯其他人架車呀
唔好俾錯number查錯其他人架車呀

唔好俾錯number查錯其他人架車呀

唔好俾錯number查錯其他人架車呀
車輛牌照都有埋，大家唔好理話假牌個啲